{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048863",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 가로림글램핑&풀빌라펜션"
    },
    "text": "こんにちは。瑞山カロスキルムグランピング&プールヴィラペンションです。 今から当宿のお知らせをご案内いたします。 22時を過ぎて入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 また、客室内で喫煙される場合は退室措置をとります。 愛犬同伴の際は、寝具に排便があった場合は洗濯費を請求することになります。 客室内ではお肉を調理することはできず、喫煙も禁止されています。 喫煙が摘発された場合、10万ウォンの罰金が科せられます。 宿は風でテントが揺れることがありましたが、それ以外は静かで親切なサービスを提供しています。 テント内部にはトイレがあってアクセスが良いです。 また、グランピングも可能です。 客室は広く、プールとバーベキュー場もご用意しております。 子供向けのアミューズメント施設や、必要な用品を購入できる売店もあります。 プールはよく管理されており、ご主人様も親切です。 リビングはきれいですが、部屋は残念でした。 布団が洗濯が必要な感じで、壁紙や床板も古い感じでした。 しかし、全体的に満足できる宿です。 少しずぶっとした感じがしますが、グランピングが充実しているのでおすすめです。 個別バーベキュー及び炭とグリルの料金は、2名基準で20,000ウォンであり、1名追加する場合は5,000ウォンが追加されます。 炭を追加する場合は10,000ウォンの費用が追加されます。 バーベキューは入室後、当日現地で予約が可能であり、ブルモンの追加料金は20,000ウォンです。 一軒家の客室には屋外テラスがあり、客室は禁煙です。 プールヴィラ(温水/微温水)には温水プールが提供され、利用時には100,000ウォンの費用が発生し、冷水プールの利用時には50,000ウォンの費用が発生します。 プールは温水とぬるま湯の運営があり、共用プールとして運営されています。 営業日は7月中旬から9月初めまでで、営業時間は11時から7時までです。 ブルモンの予約も入室後、現場で可能であり、追加料金は20,000ウォンです。 ペットの場合、グランピング場の客室の中から可能な客室を確認する必要があり、小型犬(5kg以下)のみ収容可能で、1匹のみ許可されます。 利用料金は20,000ウォンで、予約は必須です。 そして駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊者が22時を過ぎて入室する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "22時を過ぎて入室される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊する場合、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "愛犬同伴の際は、寝具に排便があった場合は洗濯費を請求することになります。"
        },
        {
            "question": "客室で肉料理を調理できますか？",
            "answer": "客室内ではお肉を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙が摘発された場合、罰金はいくらですか？",
            "answer": "喫煙が摘発された場合、10万ウォンの罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は静かですか？",
            "answer": "宿は風でテントが揺れることがありましたが、それ以外は静かで親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "テント内にトイレはありますか？",
            "answer": "テント内部にはトイレがあり、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "グランピングができますか？",
            "answer": "はい、グランピングも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室は広く、プールとバーベキュー場もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "子供向けの施設や売店はありますか？",
            "answer": "子供向けのアミューズメント施設や、必要な用品を購入できる売店もあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールヴィラ(温水/微温水)には温水プールが提供され、利用時には100,000ウォンの費用が発生し、冷水プールの利用時には50,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "営業時間は11時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの場合、グランピング場の客室の中から可能な客室を確認する必要があり、小型犬(5kg以下)のみ収容可能で、1匹のみ許可されます。利用料金は20,000ウォンで、予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 706,
        "QA": 525
    }
}